鋒味的解釋

好難明

咁關鋒味咩事

我中文差

好撚膠

睇黎真係好大打擊